［手足被自殺］想問呢單野係幾時發生

有冇手足知被捕既日子同被墮樓既日子

黑警死全家

想搵返單新聞

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線-烽煙節目

推 要搵個timeline

幫推唔該

push

ｐｕｓｈ

推

有冇新聞?

Push 係咪觀塘apm

求驗好似有佢危坐張相

同埋有冇身邊朋友認證左？
因為就算左腳紋身都有機會唔同人撞

你個名
btw cap圖cap 唔晒?

Wtf

右圖係觀塘apm

Pushhh

藍衫個位手足應該好易認 有冇識佢既人

隻腳有紋身好熟
唔記得邊度睇過

所以想搵返兩單既時間點 驚炒車

推上熱門

Push

右圖係1116？

上年11月係apm自己跳落去

左圖係11月10號上水

應該係 主持都話係有紋身 咁左圖被捕時間？

被捕11月10號
墮樓11月16號

右圖跳個個新聞話係40幾歲
左邊個個應該唔似咁大？

左邊應該頂盡2x 咁可能唔係同一人？

呢到有講

應該唔係同一人喇 左邊金髮 除非比人剃左個頭

黑警

左邊個男人咁冷靜係度禁電話

見慣風浪

有跳之前張相
拉

影得相黎其實可以沖過去捉住佢